徐時論 一個讓你心寒的數字，佛系林鄭讓香港陷入極大危機 （繁简中文）

#武漢肺炎 #新冠狀病毒 #林鄭月娥

徐時論
一個讓你心寒的數字，佛系林鄭讓香港陷入極大危機 （繁简中文）

徐時論TsuisTalk
90.8K subscribers

#武漢肺炎 #新冠狀病毒 #林鄭月娥 #禁足令

肺炎全球爆發，歐美英等不同國家政府如臨大敵，一改之前輕視的態度，紛紛施出禁足令。

可嘆的是，只有香港特首依然不改作風！

*****************
【參考資料】

【武漢肺炎●懶人包】歐洲美加「禁足法」一覽 全球15億人受監管 香港鬆懈

公院ICU負壓病床恐逼爆

【防疫措施】林鄭宣布4大措施防輸入個案 非港人禁入境停轉機服務 將推禁酒令

*****************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
*****************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko

林鄭根本收咗order要香港人死

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：